屌奶星,解放軍用狼牙棒都唔用特殊兵諸葛連弩

訓練成本：40木材、35黃金
升級精銳花費：760食物、760黃金
基礎生命值：45
傷害：8 (穿透屬性)
*對槍兵系+2

簡介：諸葛弩手是徒步弓兵單位，雖然射程短、但是可以密集射出箭矢。
諸葛弩手通常後方會搭配僧侶(Monk)以及弩砲(Scorpion)，對於近距離單位的殺傷是很可觀的，如果敵方行動速度低，則更加有效。與步兵協同作戰時，諸葛弩手十分出色。此外，諸葛弩手用在保護城堡(Castle)也是十分優秀的。雖然他們並無法增加城堡的攻擊力，但由於其使用大量箭矢的攻擊特性，讓他們成為衝撞車(Ram)的剋星。
也因此，諸葛弩手在面對大部分反弓兵單位如：哥德衛隊(Huskarl)、戰矛兵(Skirmisher)時表現也不差。還是能藉由強大密集的射擊稍稍壓制。不過就效率而言諸葛弩還是應該避免遭遇這些單位。尤其是射程比諸葛弩更遠的遠距部隊，打帶跑是最令諸葛弩手頭痛的戰術。

竟然用返民兵, 係咪仲係黑暗時代???

大象兵血高

人地今次出村民咋

劣質民兵打印度村民